★荃灣有髮廊被指收貴一倍費用 東主及髮型師被捕

一名64歲髮廊東主和一名51歲髮型師被海關拘捕，涉嫌應用虛假商品說明於理髮服務，兩人保釋候查。

海關說，早前接獲舉報，指荃灣一間髮廊就理髮服務收費向顧客作出虛假聲稱，在提供服務後收取高於價目表一倍的費用。

d 港樓其實只值一千蚊呎，業主賣兩萬蚊有冇犯法？

多數都話最平隻藥水唔好，借d意收好貴。不嬲都係咁

唔知海關會唔會返工叫雞

點同，高官有份炒既，話犯法容乜易拉埋自己

佢講明只值1000蚊 最後收你2萬就犯法啦
明知2萬你都買就關人撚事

手足

我唔明，佢咁攪法點會有下次？
個個客都係一次性condum咁撚樣，盤生意點做得耐？

改個名又一條好漢啦
尖沙咀大把呢D

問題唔係值唔值，係佢講好收10蚊，最後收你100呢下犯法

唔會不過會唔會走去離島食海鮮、幫手走私就唔知

幫手走私唔出奇啦

啲凍肉咁猖狂

後面加句
價錢只供參考 本公司擁有絕對最後決定權

咪乜事都無

又搞狗黃店？？？